洗唔洗同一條片開5個post,請admin留一個，其他政事台

袁爸爸屌柒泛民,指名屌柒martin lee

點解你咁得閒

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

袁弓夷：李柱銘 你係賣港賊！

7個先岩
計埋我BLOCK左1個 係8個

袁爸爸 怒屌Martin Lee係賣港賊

咩料

我反老販民但做乜突然有風向

袁弓夷（有火氣 )：泛民係賣港賊！！！

因為一有片屌泛民就會成堆狗衝出黎
我已經見到第十次

岩岩就咁打個袁字都搵到成11個POST係同一條片
屌中共又唔見你班仆街咁撚落力